HKBN Mobile Plan報價

續約，請報各款數據用量plan的價錢

3HK專業為客人提供最優惠計畫，優質服務態度
4G 21M無限 $118
4.5G 300M無限 $168
4.5G 企業$98 6Gb

仲有各種出機，限時優惠，請聯絡客戶主任了解
wts:5992 3847
tg:leo3hjk